有觀眾係大宇節目爆料：有過千名反送中示威者被送入境內⋯⋯

呢一集幾豐富
3:55 講黑警濫捕 同 落案起訴比例，11月最嚴重，比例不足一成

4:40 介紹一個反送中紀錄大全網站，頁面世界級！附上連結：

8:22 講大陸共產黨比林鄭同董建華呃撚左，以為區選真係會建制派贏，呃撚左自己人⋯⋯

13:51 有香港觀眾爆料 有過千名反送中示威者被送入境內

大家記得入去支持大宇，佢有留意高登，而且一直報導有關香港嘅事！

自推1/5

自推2/5

自推3/5

自推5/5

推

呢個台灣頻道都幫手國際線 支持

Push push

tui

有冇辦法救佢地

Push push push

依家真係難啲...上到去真係凍過水

push

fc

境內？ 內你老母？境外呀？

屌, 有冇記者可以跟下呢單嘢
成千個手足呀

其實應該點跟進，過千個手足嘅話牽涉嘅親朋戚友應該至少過萬，佢地冇一個敢出嚟講?

睇失蹤人士關注組 好多人失蹤左幾個月

死既死
地底送中既送中

有理由相信家人唔出聲係因為怕綁匪撕票
而部分人可能比大陸狗殺左
捉左過千人黑警一定有份幫手綁票

呢個節目好正
日日總結哂反送中新聞咁濟
BTW
點救手足

可以點救到

屌你成千人喎
無親人架？

屌

幫手推推 獨家料
共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

點解完全冇親戚朋友出黎講?

Push

咁班狗又傻唔哂既 有背景實放啦

失蹤人口

點算
點先可以救到手足?

日日都睇佢做既總結
佢真係好持平，純粹做總結
BTW唔好話送左中既手足
就算係理大入面被消失既
我地都做唔到啲咩
要靠身邊人去公開手足資訊
先有機會有可能搵下

點冇背景?屋企人冇報警就唔放?

手足
請記者跟進

唔知可以點幫

Pushhhhhhhhhhh

以為咁就激發到港人覺醒真勇武？
再死5000都唔會改變
太低估港豬忍耐力

有香港觀眾爆料
佢咩背景？

推，有咩辦法

唔該你自己去睇下失蹤人口關注組有幾多人搵唔返

一早講左
共產黨做得出

班咩fact check撚不停叫人fact check
Fc你老母咩

X2

Hv tg link?

CIA 先跟到

分分鐘直上新疆
計計時間應該到左了

唔係唔信 過千太假

捉晒上去

721
811
831
101
1111

有冇可能冚得咗埋呀
家屬一定有d風聲漏到出黎既

運左去邊都唔清楚

咪好多尋人post囉

你睇吓陳彥霖呀媽點

大家請永世謹記中共對香港人嘅逼害

喺facebook完全搵唔到活動文宣圖
連登仔即刻將文宣圖comment去各大黃絲page
宣傳唔可以局限喺連登！

唔駛fc 因為你地跟本無可能fc到
假設佢地陰D陰D咁送上去 跟本無從追蹤 因為班狗就係同黨

支共依家擺明就要放棄香港下一代人
解決提出問題既人就可以解決到問題 呢種就係支共既做法
之於點解決 你地自己問心都知
最難過既係 送得上去既 真係得返一條不歸路.....
唔單只呢世唔會原諒黑警 支那狗同維尼都係一樣

一陣7點中環愛丁堡見

捉你上去再教育營，瘋狂洗腦、虐待折磨(精神同肉體)
令你生不如死

Tui

唉

pish

應該係有啲條件
家屬想佢安全就唔可以出聲

屌佢老味，成個香港政府都要被列為極權政府

蚛国境內咪香港境外
成日執埋啲無謂位

點個敢出黎講

可能有過關返大陸被捉，同simon cheng類似

可能手足條命係大陸手上，家人唔敢出嚟，驚公安殺咗

自己送中真係唔抵

過千個？ 好似吹大咗喎

信

大宇好野黎
跟得勁貼
勁多update

推
請美國出手，迫大陸放人

吹大咗了

買USB 時代 放料出黎啦

唉屌

跟本唔撚識有捉人
新疆集中洗腦營 佢地都話係職訓教育營，百幾萬人自願入去
如果承認有捉人=中國嘅國際線含得撚
所以一定唔會認
一係就習派倒台、一係全國革命起義、一係ww3
咁先救到

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

冇幾千 百幾一定都有啦

成村人唔見左可以當乜事都無發生

大紀元....自己諗

如果救唔到人
又阻止唔到
遲早全部人都送曬上去架喇
救命呀屌

可唔可以製造社會輿論

係真唔係
過千過送去中國會冇人知?
如果係真既, 要檢討要唔要再裝修上水
務求癱瘓2大邊境管制站

社會輿論一早就有五大訴求啦
同埋無實則證據去俾國際干涉
上次條火車片無辦法證明係過咗羅湖

當日銅鑼灣書店李波失蹤佢老婆無視警告四出求助，但今日失蹤人口從未有家屬企出黎...

Thanks mate

大把人冇乜同人來往，屋企人係藍絲，咪捉果啲囉
反駁之前用下腦啦

有家人，有親戚，有同事，同學，朋友，鄰居，
仲有其他旁枝末節，廢棄住宅，信箱既郵件，
未處理既單據，
過千人唔走漏風聲，邊有可能

個境內唔係講緊台灣？

Shit 同我推

跟進喔

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Fc?

有睇
佢真係跟得好貼
個日區選5點重點梗
第二朝已經出片

咪搵果啲48小時都冇人嚟幫佢保釋嘅手足囉
有咩咁難

但依家已知FB尋人都好似有幾百

Diu

有d手足真係本身孤苦伶仃或者同屋企人決裂先出黎衝，但喺陳彥霖一事嚟講，迫個老母出嚟話唔係佢個女，手法好似共產黨逼谷開來指證薄熙來貪腐咁，背後班黑手一定佈署得好精密

畀世界人知已送中

你睇下fb連登耐唔耐就有尋人失蹤post咪知
再講屋企人大部分都唔上網個啲 你點知？

會唔會有啲所謂去咗新屋嶺嘅 實際係送咗中

哩條友係五毛

我未bam喎

手足

發現新Twitter國際戰線

唔係無，但係，你要係香港搵到過千個咁既人係好難，
一係佢特登講錯D，黎保障自己，
一係就好似，以前電台D鬼故咁，有D人係鍾意扮知內幕呀/神怪野

推'

或者我們不應去想明年如何搶攻功能組別

唔好俾班警曱捉，要救人。。。只有保住現有既手足

如果咁多人失了踪，點解又冇佢地D屋企人出來尋人，唔通又連家人被失

證明李波娶到一個好老婆

咁大個仔去過兩次鬼國
做遊客都覺得好恐怖同落後

俾人捉上去真係唔知可以點......

係有會員自稱有議員助理話班後生去左mk差館
但一追問條友連acc都放棄埋

更重要無任何訪問到當日上火車的人, 就好似無存在過一樣

強帖留名

大宇！！！支持，佢啲片内容好高質。佢對於我地香港既事一直都好留意。通常中午12點就有片睇，佢仲會覆留言。留意到好多台灣人，馬來西亞人都有睇。
聽日有個特別節目，叫大家錄音海闊天空上去做節目。

佢一直都有留意LIHKG

救人啊

個日既手足 不如上水報一報平安啦

車去大陸按摩？

無可能旺角東落車，架車係去緊羅湖個方向

屌on9 真係咩都做唔到，好似新疆集中營咁

點解無記者追問？

up

facebook好多失蹤，尋人post

大力推

其實有幾多？岀數字岀文宣呀！！！

入面有記錄 入tg group睇啦

你個仔喺佢哋手上, 你敢唔敢出聲?

推比Luke呀！

真定假牙

報料條友咩料

p

呢排開始見到fb尋人，聯絡方法係失蹤者家屬啦
已經證明係有屋人公開，只不過唔知係咪香港人開始麻木，好似冇乜野咁

其實真係唔出奇
實有好多屋企人架
有咁多尋人po, 但大家都唔知點幫點搵到佢地
可能有人出過聲或者自己查過，但俾人滅聲
又有機會早已經俾狗監視/威脅住
屋企人同朋友搵唔到渠道保障到自己安全發聲，仲要無證無據又點敢講

除非真係組織到起黎發聲但要有人lead

公安批准咗佢哋報警了？

12.1 遮打
12.2 廣告界五天罷工

推
救人

推一推

過去挽回唔到

未來嘅要好好阻止

有冇咩方法知道佢地比人捉去邊
仲有冇出入境紀錄
感覺香港人好難識走出鬼國
基本上係冇咩可能比佢地走甩

唉唔撚好呀

比人影到拉左個d咪唔送中囉
但冇比人影到個d其實可以直接令佢失蹤，雖然大家都知好大機會係比黑警拉左，但冇相冇人證，講出黎完全冇牙力

明知實有呢啲事但係唔知可以做咩

手足好勤力 多謝你

推！

屌 其實我都聞到有少少WW3嘅味，不過係睇下會唔會用核武咁打

聲稱東鐵車長個fd

煲大佢
要引起國際關注

救手足

如果。。。萬一。。。真係上左去
應該真係搵唔到救唔到了

Fc左假
咪再亂傳
片都影埋係係旺角東出左黎

通常係電台講得既人都只係將網上流言重複一次
然後聽完大家咩都唔諗就當真

應該專捉深藍絲親人
如果係黃絲親友應該去左去大使館求救

黑警個邊都冇消息？依家科技咁先進唔應該無記錄？
送咗去惠州就無法啫

而家除左不自殺宣言係咪都要不回大陸宣言....

What can we do????
Why the government treat our kids like that

咁先得人驚

我睇tg啲失蹤人口
有單係失蹤兩個月
搵返之後
話要去移民

同埋依排成日發生有人叫救命
畀人捉咗上麵包車
影都影唔到

應該係有組織進行地下綁架
隨時連啲藍絲黑底都有參與
知道受害人唔敢報警

你睇六月後
有幾多風化案係有報警？

一直都諗唔明點樣滅聲滅得咁徹底

睇完link, 只證實部分人係旺角東出左黎
但會唔會有部分人扣係另一車卡落唔到就唔知

而facebook Jenny Lee身份可疑
話咩消失左的人已經搵到叫大家唔好再傳恐懼,話咩因為私隱,法律問題
但tg 谷已經有知全名的人唔見兩個月

畀人捉咗
再要脅親人家屬
依招最常見

好似劉曉波劉霞咁
劉霞去咗德國咩都唔敢講
因為佢細佬係中國

東鐵既列車係唔可以直入中國境
仲有果時大學站路軌仲未復修好 上大埔都已經冇可能
仲有拉既人數同段片係吻合

Simon都講過入邊係有香港人係大陸關押

自己返上中國咪俾人拉lo
大把啦呢個Case

黑警係幫兇，你想佢比咩消息你，唔通佢同你講係呀我拉左佢，不過唔知去左邊
有冇記錄完全由中共控制，關科技先唔先進咩事，而家情況=足總 球證 旁證 旁白 傳媒都係一家人，市民只係小小既球員，你明唔明嫁？

推呀屌

無錯⋯⋯

多謝你啊P牌仔

推到上熱門呀

你估真係香港真係變咗大陸咩，有律師驚春
拉咗一定有記錄，冇記錄佢告鬼咩（除非失蹤啫）

睇黎係呢個moment 你仲未醒
你仲未相信新屋嶺、被強姦、被自殺，仲覺得呢到係香港，所以警察就唔會點點點，證明你對呢幾個月既資訊了解太少

無記錄當然無法子啦，除咗祈禱都做唔到咩

連登你弱智 都唔係第一日知 過千手足礦課礦工又點隱暪呀？